「翻版陳慧珊」鍾佩衡險墮娛樂公司騙局

有「翻版陳慧珊」之稱的藝人鍾佩衡（Sharon）參加選美比賽後踏上星途，曾跟廖啟智及陳國邦等學習戲劇，很感恩能有機會承蒙老師教誨，望未來不會辜負期望，並且能將知識學以致用在演戲的世界裏。
她自爆曾因恨入行而險墮娛樂公司騙局，早在中學時期已積極參加試鏡，有一次在某間Ｍodel中介公司Cast一個廣告，負責人要求她簽聲稱只作記錄個人資料的文件，最初不虞有詐，在簽名之際，驚發現原來是經理人合約，而當時疑騙徒的人員威逼利誘她簽約，幸好手機響起即大聲說：「媽，放心、安全，不用報警。」對方才無奈地讓她離開。她提醒有志入娛圈者面試時要提高警覺：「一個人去陌生地方Cast前，一定要事前通知朋友。」
Sharon現時主力拍廣告、司儀和網台主播等工作，去年和歌手蘇慧恩因合作而成好友，年底將投入內地網絡大電影及努力學唱歌，立志成全能藝人。